點樣同女同事溝通

好似成日dear air咁
唔知有咩話題

問佢咩cup

踏出第一步
只要唔係社交恐懼主動D就ok了
GOGOGO

睇落去A

同佢講股票無咩興趣咁

笑L死

唔洗溝通 所有女同事都係八婆
等陣會周圍唱你想溝佢

屌
有冇佢fb/ig啊？
資料搜集好撚重要

放棄啦巴打 比心機工作 有錢就有囡嫁啦

有咩好笑
人人都鍾意搵錢

唔覺似八婆
返工傾下計喳
又唔係想溝人

屌唔屌閪呀？

your face your fate
靚仔/非香港人自然會同你溝通

好似我呢on9樣肥毒撚點主動都無用
人地只會當你怪物/垃圾

知人口面不知心
你當傾計 人地當你溝佢
作為毒撚都係保持適當距離好d

唔好當佢係女仔

我同team 全部男

唔係叫你睇呀,叫你問呀,唔問點有話題呀

問佢仲有冇做雞

你搵錢炒股,可能人地搵錢係做PTFG呢,講多d自己叫PTGF嘅經歷,可能有妙不可言嘅作用

買m巾送比佢

扑完野就會多好多話題

講下笑撩下佢，tum下佢，聽佢講下八掛野

推跌佢

你緊係見人靚女

你唔好當佢靚女咁 當佢普通樣女咁傾計就得